\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Quan}{ta} audívimus et cognóvimus \MediatioVIII{e}[a,] et patres nostri narra\TerminatioVIII{vé}{runt}[ ]{no}bis.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{Tu}{d\itie{o a}}quilo que ouvimos e apren\MediatioVIII{de}[mos,] e transmitiram para nós os \TerminatioVIII{nos}{sos}[ ]{pais}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{23}\Inchoatio{Ve}{rúm}tamen mandávit núbibus \MediatioVIII{dé}[super,] et iánuas cæ\TerminatioVIII{li}[ ]{a}{pé}ruit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{23}\Inchoatio{Or}{de}nou, então, às nuvens lá dos \MediatioVIII{céus}[,] e as comportas das alturas \TerminatioVIII{fez}[ ]{a}{brir}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{24}\Inchoatio{Et}[ ]{plu}it illis manna ad mandu\MediatioVIII{cán}[dum,] et panem cæli \TerminatioVIII{de}{dit}[ ]{e}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{24}\Inchoatio{Fez}[ ]{cho}ver-lhes o maná e alimen\MediatioVIII{tou}[-os,] e lhes deu para comer o \TerminatioVIII{pão}[ ]{do}[ ]{céu}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{25}\Inchoatio{Pa}{nem} angelórum manducávit \MediatioVIII{ho}[mo,] cibária misit eis ad \TerminatioVIII{a}{bun}{dán}tiam.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{25}\Inchoatio{O}[ ]{ho}mem se nutriu do pão dos \MediatioVIII{an}[jos,] e mandou-lhes alimento em \TerminatioVIII{a}{bun}{dân}cia.~\Antiphona},
  {\item \VSup{26}\Inchoatio{Ex}{ci}távit austrum in \MediatioVIII{cæ}[lo,] et indúxit in virtúte \TerminatioVIII{su}{a}[ ]{á}fricum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{26}\Inchoatio{Fez}[ ]{so}prar o vento leste pelos \MediatioVIII{céus} e fez vir, por seu poder, o \TerminatioVIII{ven}{to}[ ]{sul}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{27}\Inchoatio{Et}[ ]{plu}it super eos sicut púlverem \MediatioVIII{car}[nes,] et sicut arénam maris volatíli\TerminatioVIII{a}[ ]{pen}{ná}ta.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{27}\Inchoatio{Fez}[ ]{cho}ver carne para eles como \MediatioVIII{pó}[,] choveram aves como areia do \TerminatioVIII{o}{ce}{a}no.~\Antiphona},
  {\item \VSup{28}\Inchoatio{Et}[ ]{ce}cidérunt in médio castrórum e\MediatioVIII{ó}[rum,] circa tabernácu\TerminatioVIII{la}[ ]{e}{ó}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{28}\Inchoatio{E}{las} caíram sobre os seus acampa\MediatioVIII{men}[tos] e pousaram ao redor de \TerminatioVIII{su}{as}[ ]{ten}das.~\Antiphona},
  {\item \VSup{29}\Inchoatio{Et}[ ]{man}ducavérunt et saturáti sunt \MediatioVIII{ni}[mis,] et desidérium eórum át\TerminatioVIII{tu}{lit}[ ]{e}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{29}\Inchoatio{E}{les} comeram e beberam à von\MediatioVIII{ta}[de;] o Senhor satisfizera os \TerminatioVIII{seus}[ ]{de}{se}jos.~\Antiphona}
}